打機headset求推介

主要玩FPS
Buget~400呢個價係咪得Hyperx cloud core
或者 stinger呢兩個選擇？呢兩個之間又點揀？
thx a lot

我都有買400蚊打機headset
SoMic 呢個牌子好抵玩

用緊stinger 唔錯幾舒服

Siberia 200

應該唔考慮了，個fd用呢隻半年壞左個mic